我話你知點解要搞學生

1. 文革再起 中共誓要剷除知識分子

中共最怕人有思想、有學識
因為當人認清事實就會反抗極權
都費事講咁多 自己去睇返文化大革命 8964發生咩事就知

2. 示威人數以學生佔大多數 最為活躍

你班中年香港人知唔知醜？
點解要針對學生唔針對買餸嘅師奶？
因為前線好多都係學生呀！
好多都可能未拍過拖、未搞過嘢
未結婚生仔、未試過升職加人工
可能未有機會衝岀亞洲
仲有更多連育都未發好呀！
打就打、死就死
學生唔係你擋箭牌呀

你回想返自己做學生嗰時做緊乜
你有樓要供？有家要養？
Sorry你條命冇話值錢過邊個人㗎
你唔企岀嚟 即係freeride人哋嘅努力
苟且偷生自私自利嘅人

學生無罪 唔好再俾佢哋獨行啦